ASUS RT-AC56S 點樣reset?

求高手相助
我已經試過按住開機鈕30秒都唔得
搵野吉後面個制都唔得